中學生同我入嚟 十月二 罷佢老母

今日有中五同學仔俾狗用實彈射擊 係謀殺事件 大家聽日唔係仲可以正常返學呀？
你可能唔夠膽上前線 但你做到嘅野仲有好多
人哋出去擋子彈 你哋都應該會出返分力
我地要話比中槍同被捕手足知
You are not alone
佢哋唔係condom
馬都唔可以照跑啦
可能大家覺罷課效益唔大 但唔代表唔做
而家社會出現極權情況
我地中學生等於未來棟樑 要改變呢個社會 要清楚而家社會發生咩狀況
當手足仲瞓緊係醫院 隨時俾人告暴動罪 要坐成十碌 大家絕對唔可以安然冇事咁上堂聽書
大家一齊罷佢老母！

光復香港 時代革命

十月二 全民起義！

自推十下

中槍手足要頂住

學生罷課要人！

push

十月二 全民起義

推

推到比所有中學生見到

不了

中六考試 利申 罷

推罷佢老母

罷佢老母

十月二中學生早會靜坐 聲援中槍學生

屌你老母死港豬

十月二 全港起義

中學生們，你地師兄為香港未來以死相搏，你地聽日一定要罷課支持佢呀

推呀

Push

push 絕對唔撚可以就咁算

唔罷課嘅對唔對得住中槍手足呀

仲有好多好多被人拉嘅人係好細個

其實應該係大人去罷工先...................
罪業深重.

大三罷

推義士不是condom

推！

再推